有冇人執到iphone xr

琴日12/2大概6點15分搭完小巴唔見佐
啱啱買佐2個星期
有冇好心人執到 窮學生薄酬
白色 xr 128gb 打得通不過無人聽
tg anthony7melo

有過身狗狗相 icloud爆佐無backup 希望有好心人

留平郵地址, 希望有好心人燒返隻 CD 比你

幫你推下啦

thx... 已放棄 買佐新電話

Rich

被逼...